（今日上庭）手足9月21日被捕及還押至今150日

有手足還押150天聽日上庭

逾百市民於9月21日圍堵旺角警署，一名理大學生在警方驅散期間，涉嫌被搜出打火機燃料、塞有布料的玻璃樽等物品被落案起訴，今（2日）在西九龍裁判法院否認一項「在公眾地方管有攻擊性武器」罪。案件排期於下年1月2日開審，預計審期為2日，辯方指控警方插贓嫁禍，表明會就此作爭議。被告沒有保釋申請，需繼續還押。

被告吳俊偉 （22歲，學生）被控於今年9月21日，在旺角彌敦道及太子道西交界的公眾地方，無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即一個玻璃樽（樽口塞有一塊布）、一罐打火機燃料及一把鎚仔。

【#上庭聲援 - 2 月 1 9 日 星期三】
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#羅德泉主任裁判官
👥李,利(22-25)🛑已還押6天 保釋覆核（#20200101旺角 襲警:便衣警員A；杜官庭上指『點解唔告埋非法集結』）
👤埃及籍被告(35)🛑已還押6天 保釋覆核（#1006旺角 有意圖而傷人:私了）
👥 2名被告 #新案件（#20200217天水圍 新案件詳情未知）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️#香淑嫻裁判官
👥李(32)🛑已還押25天 保釋覆核 （#20200122屯門 管有攻擊性武器:汽油彈和鐳射筆）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#劉綺雲裁判官
👤吳(22)🛑已還押150天 保釋覆核（#0921旺角 管有攻擊性武器:汽油彈和鎚仔）

或有新案件提堂，請留意本頻聲援公告

果然連登真係曬尻氣

推